過年後就黎業績期，好想睇下每間賺少幾多成

上年Q4 應該好精彩

賺少幾成>憧憬中央調整政策>升

點都跌一跌先升番，但升唔上四幻就插